勇武義士保護街坊，擊退北角福建黑幫

紅衫廢老跨欄打人，想走畀義士捉住做肉盾

好熱血

廢老愛扮四條是常識吧

班鄉黑以為自己好惡
勇武巴打對開full gear黑警，駛驚你地？

文宣準備！

哈哈對住警察唔見咁勇武

其實應該等佢地過哂欄先圍
而家比到機會佢地走

敗走垃撚圾

出唔到糧咖wor

可唔可以起埋黑社會個巢，將成個黑社會成個撐起
正式做代替班狗的第一步

狗籠都夠膽燒黎講
你攞舊木出黎兇佢地會唔會諗多咗

做得好，真漢子

你班廢老仲出嚟
大佬啊，義士對警察拎exp升lv
廢老打嘴砲就叻

記得收費米益左班左仔

幾押韻

兵家大忌, 半渡出擊+以寡敵眾

廢物

好醒
等佢地跳過黎先打
IQ完勝

北角街坊表示感激不盡

上次元朗打無GEAR+普通市民先會羸
依家你正面打勇武,廢老真係ON9到

而家又返上去
想打多次？

好